# Программирование пользовательского интерфейса (библиотека Qt языка программирования C++)

## Структура git-репозитория

- info - каталог, содержащий информационные материалы и долгосрочное задание для самостоятельной работы;
- lections - католг исходных текстов примеров, используемых в видеолекциях
- temp-bin - каталог для размещения результатов сборки проектов;
- template - шаблон решения для выполнения задания:
   - include - каталог заголовочных файлов, используемых в разных проектах решения;  
   - projects - каталог, содержащий директории с шаблонами проектов, рамках которых предлагается выполнять долгосрочное задание;
   - matter.sln - файл решения среды разработки MS Visual Studio;
- .gitignore - файл-описатель исключений, не загружаемых в репозиторий;
- README.md - настоящий документ.

## Назначение репозитория

Данный репозиторий необходимо использовать в качестве шаблона для подготовки долгосрочного задания по дисциплине. В каталоге projects размещены шаблоны проектов для каждого подготовительной и итоговой задачаx с названиями, соответствующими указанным в задании [task.pdf](https://gitwork.ru/sub/ppi/-/blob/master/info/task.pdf).

## Развёртывание и загрузка репозитория на сервер

* Загрузить репозиторий на свой компьютер.
```
   git clone git@gitwork.ru:sub/ppi.git
```
* Удалить лишние адреса серверов, настроенные для синхронизации с вашим репозиторием.
```
   git remote
   git remote remove <имя>
```
* Изменить структуру репозитория под задание - удалить лищние папки, переименовать или переместить шаблон проекта из каталога template, перименовать проекты и решение
* Реализовать задания в локальном репозитории согласно требованиям, указаным в файле [task.pdf](https://gitwork.ru/sub/ppi/-/blob/master/info/task.pdf).
* Проверить на сервере наличие пустого репозитория в соответствующей подгруппе
```
   results\ppi\<имя, совпадающее с полным именем пользователя - год-группа-номер-итд>
```
* Добавить созданный репозиторий в список серверов для синхронизации.
```
   git remote add <имя> <ссылка>
```
* Загрузить репозиторий на сервер.
```
   git push <имя сервера> <имя ветки - наверное, master>
```
